風向師真係連登最撚低賤嘅存在

風向標永遠只能夠話俾人知宜家邊個方向嘅風最大，但從來都唔識話俾人知個風係颱風、係一般嘅陣風，定係人造出嚟嘅氣流。

連登風向師就同風向標一樣，只係識得up邊個話題最多人講，唔駛深思背後原因同埋大家討論得合唔合理，只要係自己鍾意嘅話題冇人提，或者自己鍾意嘅人同物俾好多人屌，就會自動歸納為「有人帶風向」，繼而以此屈毛。呢啲人淨係識講咩嘢呢一刻多人講以去「報風向」，但完全冇思考過成因，亦冇能力分析，呢啲冇腦嘅on9仔比五毛更下賤。

最後附上風向師老祖宗嘅經典

推

樓豬小氣師

樓主是PR, 拉

邊爐傑近排撈緊咩？

洗菊神傑

去完日本旅行？

要求佢地有獨立思維......太難喇......
奴隸只係不滿舊奴隸主，想搵個好啲嘅主人而已。

自己冇腦就幻想個個都好似自己一樣，呢啲人真下賤

咁快講中

睇嚟今日風向係XXX

Good post

雖然知樓主想講咩嘢，但條題目啲用語好1999

乜撚都春袋核彈風向